\beginsong{Un niño se te acercó}[by={Cesáreo Gabaráin}]
\beginverse
% TODO: podría set A E A o A E F#m
Un niño \[A]se te acercó \[E] aquella \[F#m]tarde,
sus cinco \[D]panes te dio \[E] para ayu\[A]darte.
Los dos hi\[D]cisteis que ya \[E]\brk no hubiera \[A]hambre, \[F#m]
los dos hi\[D]cisteis que ya \[E]\brk no hubiera \[A]hambre.
\endverse
\beginverse
La tierra, el ^aire y el sol ^ son tu re^galo,
y mil es^trellas de luz ^ sembró tu ^mano.
El hombre ^pone su amor ^ y su tra^bajo, ^
el hombre ^pone su amor ^ y su tra^bajo.
\endverse
\beginverse
También yo ^quiero poner ^ sobre tu ^mesa,
mis cinco ^panes que son ^ una pro^mesa,
de darte ^todo mi amor ^ y mi po^breza, ^
de darte ^todo mi amor ^ y mi po^breza.
\endverse
\endsong
